成日講有鬼 連登就肯定有鬼啦

每次都有班account係呢d時候用be water屌前線
一次屌得肯過一次
佢地就係利用大家唔想前線比人拉嘅情緒去推po呃like
從而打擊整場運動
呢件事肯定係有計劃地進行
我呼籲冷氣軍師集結
對付翻班鬼

前線打狗
網上打鬼

自推
保護自線
團結不互屌

明顯有狗扮示威者
引你地留低

如果連登都淪陷
我地點守護香港！？

既然轉場係work
點解仲要守？

你肯定你唔係惡意散水？

依家唔係討論戰術
係討論風向
係有人惡意帶風向屌前線製造撕裂

我自己係同意be water
但絕對唔可以比屌前線成為主流

唔好俾人利用
大家要加油
出po 按like 留言之前要諗清楚

推！

我重申一次 唔係支持留
係要快閃 敵進我退 敵退我追
但絕對唔可以互屌！

推

九龍城新蒲崗手足, 你地全程比TVB臥底跟曬播live喇

前線真係有鬼